係咪全部住過宿嘅人都同過Roommate 做？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

係

利申 男宿舍

係

利申 住過

係

善用不推文回覆